{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C200045",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "사천반점"
    },
    "text": "四川飯店\\n\n江原道江陵市泗川面ミノリ383-4\\n\n中華料理-一般、11:00~19:30、第2、4日曜日、24席/部屋:部屋なし、ミノリのおいしいお店「四川飯店」古くて古い外観だが、外観が歴史を物語っているように料理も内攻がある。 このように長い間商売ができる理由は、まさに食べ物の味のためだ。 普通の中華料理店とメニューは似ているが、低価格で老若男女楽しめる味がこの店の秘訣ではないだろうか。 昔ながらの伝統を誇る美味しい店の料理の味が気になるなら、四川飯店に行ってみよう。。",
    "QA": [
        {
            "question": "四川飯店はどこにありますか？",
            "answer": "四川飯店は江原道江陵市泗川面ミノリ383-4にあります。"
        },
        {
            "question": "四川飯店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "四川飯店の営業時間は11:00から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "四川飯店は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "四川飯店は第2、4日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "四川飯店の席数は何席ですか？",
            "answer": "四川飯店の席数は24席です。"
        },
        {
            "question": "四川飯店には個室はありますか？",
            "answer": "四川飯店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "四川飯店の料理はどんな種類ですか？",
            "answer": "四川飯店の料理は中華料理で、一般的なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "四川飯店の料理はどのような味ですか？",
            "answer": "四川飯店の料理は低価格でありながら、老若男女が楽しめる美味しい味です。"
        },
        {
            "question": "四川飯店はどんな雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "四川飯店は外観が古く、歴史を物語っています。内部も古き良き伝統の雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "四川飯店を楽しむために何を注文したらいいですか？",
            "answer": "四川飯店の美味しい料理を楽しむためには、伝統的なメニューを注文すると良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "四川飯店はどのような客層に人気ですか？",
            "answer": "四川飯店は老若男女問わず、幅広い客層に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 334
    }
}